地下錢莊 中國銀行

拿 我冇話佢地有關係呀

首先 睇片長知識：

地下錢莊如何運作

中資怎麼出逃？

香港找換店既角色中銀同工商 建行 交行既作用

推

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

lm

28:45

全香港冇曬中支銀行點算

驚撚到
點解藍絲page提都冇提過中銀受破壞

推 春袋最痛

lm 學野

push

覺得活動好亂既人入一入黎

醒起幾年前陪過大陸老細去旺角既地下錢莊拎錢
好似係中旅附近既找換店 好撚多大陸人拎錢

Push

正經post冇人理

間間bank都有嘅平心而論
不過真假都已經唔重要，最緊要有人信就得

最緊要知道個春袋係邊

地下錢莊無咗中銀會荃run好多，
睇下每晚啲存款機爆哂就知

即係點 講多啲

你係咪想講難run

鐵板黎？

係
速成打錯

試過係黃埔間中銀 見到勁多人入人仔

好似係 如果係門邊吱釘膠再封野

怕就要繼續啦

釘膠要10個鐘先最強化喎

係有

我屋企人聞到支爆味都急急腳想拎番大陸啲錢番黎

但可惜每日只可以拎20000，但原來可以用地下錢莊換錢當然會蝕少少

好似有吱快乾釘膠？

如果裝飾晒啲找換店

裝飾左 點加速支爆啊

如果有英文版, 就可以擺上twitter

會唔會有班官狗急跳牆

lauming

通常每晚8-11都會有班不明人士霸住啲中銀存款機不停入錢。

用白色紙條札起一疊，每次100張100張咁入，張白色紙條上有藍色印住圓圈+姓氏，次次入完都係成地白色紙條

旺角彌敦道一帶係黑點，而家裝修圍哂都想知佢仲點搬磚

Ps 女人街仲有一間中銀存款機0損傷。

春袋發現

要推

好靚

搵佢係走資派

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

癡住度門個較位應該效果會好啲
同埋佢度鐵門係向外拉
無咁易用到力

俾人食夾棍

諗清楚
佢地外匯流走對香港係好事

元朗

好高質 多謝樓主

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

咁多間點知邊間係
錯左好大鍋

一直都係

想知西九故宮起成點 有冇人知？

傳說中既紅毛泥封西

推 本人不會自殺

大把大陸佬經香港銀行洗錢

冇錯 直捅心藏

我地擺係銀行既錢 係會變成人民幣 幫大陸找數

邊間中銀咁誇

係爆左有logo嘅玻璃之後，原本嘅牆

姐係話下列銀行全部要裝修下

多謝 offical list

睇完齊呀哥都唔係好明

點解keep到兩邊戶口金額1:1 就無本生利？

所以應該繼續搞中銀？

共黨最痛

深夜推一推

我推

推呀推

LM

又要推撚返晒呢啲上黎

推正經野啦屌晒你地

冇人理

有傳:

特工、‪黑警內幕

目前香港有兩支人馬在「執法」，一支是以香港警隊為主，當中加入由廣東公安廳調派到香港的大陸公安和武警穿著港警制服冒充港警，與香港警察一起負責在示威現場毆打、捉捕、清場任務，所逮捕到的示威人士大多會通過司法程序進行檢察官起訴、然後送往法庭過堂聆訊，通常不會受到被嚴重的刑訊迫供、被性侵、被失蹤、被自殺、被棄屍，只有極少數的被捕人士如果警察認為是示威運動的核心人物就會被秘密轉介給另一支秘密特工進行刑訊迫供；‬

另一支人馬是獨立於港警和香港法律之外，直屬北京國安部和廣東國安廳指揮，且港警必須無條件予以配合，100%由大陸國安人員組成的「秘密工特」，它們主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的秘密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構........等內容，原後進行精准打擊徹底瓦解示威運動。這支秘密特工會採用一切手段對被綁架密捕的人士進行刑訊迫供，包括恐嚇引誘、暴力折磨、強奸輪奸、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。那些被秘密特工綁架的人士在香港警方系統上不會有任何記錄資料，也不會送往法庭過堂聆訊，除個別合作者會被秘密釋放回歸示威運動中充當「臥底」外，為了嚴防保守秘密，其餘的不合作者最後全部會被滅口。
香港陸陸續續有更多的人被自殺，和陸陸續續發現更多的無名屍體。
在香港執行各種任務的大陸國安、公安、武警已經超過二萬人。

應該教全香港人點走先係

我敲過 木黎炸

想中銀拎哂港紙人仔出黎，再cut 戶口同信用卡
最快既方法係點？